女仔有冇可能溝唔到仔?

男女大不同
女仔好似唔洗擔心冇仔追/因溝唔到仔問題
但男仔成日為溝唔到女感到煩惱

你唔係aim playboy點會勼唔到
(唔計200磅肥婆/暗瘡柒到喊豬閪)

有仔追又點 都唔啱
溝仔又唔識
全部做兄弟

有

試下用女仔頭象玩一次tinder

睇你係咪一定要溝想溝果個
如果唔係特定一個 只係搵個人拍拖
男同女都應該唔難

特別係呢個market有好大班人
根本純粹想拍拖而出去鍾意人
而唔係鍾意左人先想去拍拖

個樣正正常常化下妝 唔好太肥 正常都識到

女仔肯主動一定可以成功，
不過對方未必認真姐

我係鍾意左人先想拍拖，搞到咁耐都出唔到pool

有 如果係個200磅肥婆
應該會令個男仔好困擾

有，就噤宅同內向都令我成功守身20年

其實女追男真係隔層紗架
絲打試下多啲同佢傾下計
傾耐左可以約佢出黎行下街

所以如果想拍拖 可能要改小小 可以識下人再睇下有冇對某啲人有好感

暗蒼肥婆

有 生得樣衰

我連whatsapp 下人或者個人活潑d，d仔都以為我對佢有野

d仔根本亂槍打鳥，邊個方便就落手先，唔想為拍而拍

佢細過你？

係
有關係架

你呢個係奢侈既煩惱 哂緊命？

因為調返轉，你可能冇咁自悲

以為我對佢有野又唔代表d仔真心鍾意我

same 有時d女太勁了

想搵個頹廢既都難

實有㗎
你樣/性格過唔到最低要求咪冇囉

唔係啦 我份人小小野就會自卑對人地既feedbacks (tangible /intangible)好敏感同即刻會俾反應想改自己 但實情係事倍功半（自己underlying 既野一直都改唔到）同埋呢個approach 會令自己更自卑 呢方面仲改緊
同埋佢都係細我小小啫 我地溝通上都冇gap

我

溝就無問題
溝到之後點算先係最大問題

恕我失禮 追左你少少故
真係咁多狂蜂浪蝶為拍而拍咩
會唔會係somehow 你都覺得 有個男仔陪就得 所以先吸引到佢地 又或者你心入面默許緊呢樣野
如果你立場堅定 佢地都硬上弓唔到啦
我就冇呢個煩惱

我a0，我指approach我既多數都感覺為拍而拍

因為大學時有個對我好好既，我個時抑鬱，錯過左。出左黎做野好多好仔都拍緊，未拍個d咪好急咁

溝番同等級數 實得

catgirl都有，證明唔關樣同身材事

你依個似係樣嘅問題

好啦 冇咩事我翻出去先啦

試下玩交友app 千幾條仔任你揀

鐘意親嘅都溝唔到

收到我會努力厚面皮啲希望佢會feel到之後考慮下我